有無張韶涵同好？

最近聽番佢既歌 真係loop足成日
親愛的那不是愛情最經典 中學唱k必點
隱形的翅膀 遺失的美好 不想懂得

寓言

淋下一直走，歐若拉

童年回憶。。。

真的
我的最愛
親愛的那不是愛情

最愛既幾首歌

全面淪陷

而家d 新歌麻麻地

舊個d 真係好經典

不痛都冇

有
中學開始聽

藍眼睛

手心的太陽